對面坐左個好靚既鬼妹

佢對住我微笑 我比返個微笑佢
之後佢係咁偷望我 可以點做

10

強姦佢

給她一些你的白色液體

岩岩用晒

不錯 問下叫咩名

有圖，正評

攞左佢電話 遲幾日比啲白色液體佢

鬼妹禮貌平均好過港女勁多
笑好平常

Ask: how much 1 q?

咩國家

快 D 上

How much are you

靚喎

到時 推車 果陣記得影相
開心些牙

伯母坐係我上面

讚有圖

對你微笑係咪禮貌咋
偷望你唔好ff too much

How

佢視姦你，影相上嚟公審佢